Mpf 管理費係幾時收

1) 如題
2) 如果冇得買北美(1.40-1.55%)，係咪揀預設投資DIS (0.75%-0.95%) 好啲，我見佢成份有美股美債約六七成。